澳門人真係無撚得救

抵你地成班垃圾冇自由
淨係識奶共

理撚得佢哋咩
佢地年年收錢就夠架啦

山外青山樓外樓，西湖歌舞幾時休，暖風熏得遊人醉，直把杭州作汴州。年年有得派錢，就以為自己可以獨善其身？澳門最大嘅貿易伙伴就係香港，香港有咩事到時澳門人咪學下陸秀夫去崖山跳海囉。

洗撚理班垃圾咩

香港年年派錢唔知會點

沒撚用嫁啦佢地 真正既澳門人已經走哂

年年派錢，合理反應

你訓左十幾年?

唔使理佢地，佢哋有錢派得㗎喇

真正澳門人去哂香港

我反而想屌垃圾文
香港人撚需要澳門人幫手咩
全部澳門人思想根本已經中共化，冇撚得救

五毛黎㗎啫
香港地大把人揸住澳門身分證㗎啦

真正澳門人大部份有葡籍

澳門人真係無撚得救
當佢係支那其中一個市黎睇就夠
最好擺埋佢地入GFW入面

人地澳門有廿三條架
但我識既澳門人都撐香港
唔講得啫⋯⋯

佢地唔代表我呀

又唔好咁講，今次反送中澳門都有好多人聲援

事實勁多藍廢老, 新移民

但其實有好多澳門人嚟香港讀書

使撚理別國真·內政咩

香港都有咁多，何況咁細既澳門

不如親身去澳門感受下當地人點睇
就咁係fb好多五毛架
澳門人以我所知其實都係反共，唔講出聲咋
不分化

比例上冇咁多 但都有唔少澳人撐我地嘅
至不過梳打埠個社會氛圍唔鼓勵佢地發聲啫
尤其是Facebook 最積極講嘢嗰啲「澳門人」都係三毛格

冇用架
針唔吉到肉唔知痛
到時用不知名罪拉佢地番上去先會知驚
澳門好多澳豬
利申： 澳門人

唔出聲即係廢

唔係怪土生土長澳門人
大陸撈閪衝落嚟，你唔理
23條，你唔理
兩嘢咪洗撚咗你皮囉

我哋香港人今日都有公公、婆婆出嚟撐
係要用行動、用聲音先見效

在心中唔出聲冇用架

真正香港都有英國護照

其他邊有人話澳門人係澳豬呀....

早排過嚟先知
而家連揸的士嘅都係大陸閪
一路we 7一路揸車
仲問返我哋幾個香港人以前氹仔係點
心諗一句做乜鳩

真係未聽過澳門會有示威

算啦
其實澳門人係真係7啲
有事搵台灣圍爐啦

多數澳門人用WeChat姐
利申：澳門人，反送中

識個個真澳門人都話搵夠就走
澳門已經無哂澳門人 唏噓

如果出聲立即被人洗頭艇，而你又有一家大細要養，你會出嗎
唔同環境造就唔同文化，佢有今日，必定有因。

冇大和解

澳門有23條

打風停電，水浸 不滿？ 派錢就搞掂

唔好一支竿打沉成船人
不嬲留言個啲大部分都係癈中癈老
唔好睇咁多 一陣睇壞腦

屌，講嘢係廣西口音，張證又有名

而家屌撚埋澳門人用we7，傻架？

果班係五毛
你上香討就可以話香港人好支持中國？？

愛暪日報好多5毛留言架，要睇就睇澳門方丈聯盟

網軍一堆

好心啦有事就叫澳門
傻撚咗啊 佢地同大陸冇分別㗎

自己屋企就自己救啦

五毛acc

團結左無幾多日又開始屌人

其實我覺得寫公開信俾澳門條友多9餘
澳門啲人一早放棄咗自由民主
香港應該同澳門割蓆
由得佢地做中共奴隸

到底有幾on9先會打呢篇垃圾文

原來今日澳門明日香港

你俾人打唔反抗
屈服之後又話反抗唔到

呢個咪因果囉
澳門狗一世都係澳門狗

要關心香港既澳門人 一早已經知咩事啦
剩番唔知既 同佢講 根本曬口水
香港加油

得本護照無居留呢

澳門狗

咪就係話
一開始唔搞，之後乜柒都唔駛搞

澳門係一個樣版嚟

分化撚，無用架你咁樣

到分化澳門了

年年派錢，但公共設施落後。
睇過澳門打風後水災，就明白邊度有問題啦

樓主貼d 5毛回應想點？又想黎階分化鬥爭？

早幾年反離保都未聽過？
07年直頭有警察向天開槍

我分化？
定係你睇唔清事實

事實係澳門狗有錢幫支那蝗畜含撚都得

人地年年有錢分，理撚得你，生活過得好過香港咪得

你又唔係澳門人 人地未來俾人地自己決定啦

澳豬真係第一次聽

某程度上佢地無講錯
無事就笑9佢地
有事就話兄弟
仲有澳門一早已經赤化晒
比香港更早守唔住
所以唔洗點搵佢地

12/13號開咁多post 想spin乜野啫你

Bye

天災真係karma嚟
為錢出賣靈魂，呢啲咪澳門狗

澳門市黎

我spin乜嘢
你第一日上連登唔怪你唔識連登點work喎
澳門狗

香港唔需要班已經投共嘅澳門狗

說話唔可以咁講，7-8成澳門人都係係香港生活

其實廣州佬反共係比例一定高過澳門

會唔會係咁
7-8成
source 呢?

冇救好耐架喇喎
我有個澳門fd都黎左香港好耐
前排咁岩傾起佢先講澳門d人等收錢已經滿足
理鬼你其他地方

同埋咁樣覆得果d 唔係大膠就3毛
唔係想搞分化，而係後生果批已經自救唔到

只限廣州囉

入面再分細啲全部都有乜乜公社

澳門賤種狗玄學大師詹惟中出嚟洗地啦

發夢616個日好多黑衫係上環碼頭出黎

咪話囉屌
啲人重要話我哋呢啲屌柒澳門狗嘅香港人係分化喎

你同澳門狗結盟？
人哋叫自己做Macao, China喎
澳門狗＝支那畜

理鳩佢地閪崩，搞掂香港自己先，班仆街年年有錢派，個個有樓住，正苦又比錢買樓，得個幾廿萬人口，佢地安全過我地，大家外資賭場！班仆街養都肥晒

睇返澳門海外工作同海外讀書人口，除返總口人。
當然7-8成係我作大左，不過個數的確好大
50幾萬人口入面有19-21萬人唔係係澳門居留

上次天鴿大停電真係抵呢班人死

唔分化！

我相信澳門人都有唔少係反共

不過大陸一早赤化左澳門，好多大陸人落左澳門搵食同定居

而且網上世界大把三毛五毛，你睇咩港人講地一樣大把”香港人”支持送中

總之唔分化，願意一齊抗共就係同路人互相支持

日本仔開賭場，d人會揀去澳門定日本

點解啲人鐘意從一班人嘅行為
去指責／認定佢地好壞？
冇人識得諗下背後嘅動機
－－－－以下字眼可能用得唔好請見諒－－－－
如果真係拉哂佢地口中搞事嘅人
你肯定唔會再有另一班人帶住相同嘅理念做一樣嘅嘢？
點解唔好好諗下改變呢個現象嘅方法？
問題嘅根本出係邊度？

人地有23條
你想人點幫你

Facebook多廢中廢老，我信澳門都有愛自由嘅人

其實點解澳門人prefer用wechat

垃圾地方收皮啦
再打個風快撚d陸沉啦成堆支那賤種

馬交人鬧番馬交網媒......路過

澳門日報=太公報，你預咗喇

無可否認澳門人對政治冷感
但樓主求其cap幾條五毛就話無得救
笑撚咗

無所謂啦
佢地幫，感激佢地
佢地唔幫，對我地都唔大影響

澳門關我撚事

你估香港好撚好咩

頭啖湯
同埋嗰陣好似得wechat有voice message

派牌&派錢=澳門

澳狗已被同化

要一個全面赤化既地方支持香港會唔會有點痴人說夢

分化post

澳門好多人都沒救了，因為佢地都主流媒體仲係tvb

利申：澳門人

你又係嘅做咩好搞唔搞搞中國內地

澳門已經有成1M新移民 原居民都冇1M 啲聲唔會有 你叫澳門推23條易過借火

無知一問，對澳門認識唔深，澳門人對法治既睇法係點？

咪撚分化

醫藥費你收咗啦

澳門狗，正垃圾，真正繁體廣東話支那

TDM都一樣

澳門9成新移民同藍廢老
利申係澳門人 同屋企人因為我去左遊行鬧交
佢地話香港關澳門咩事 曬9氣

睇下姓何果堆住邊先

拿 巴打 我就冇屌佢地澳門狗既
我只係想講後生果d其實好無奈
佢地根本已經無能為力
佢地想反都冇用，就唔係人人都想做狗

你cap戈幾條垃圾五毛代表曬澳門人又咩事先？
我睇番個post下面一樣有加油同支持香港人既言論又唔放出來？
呢個時候仲分化？

澳門年年派錢 市民緊係唔反啦

澳門一早已經過左23條

點解要搵佢地幫
搵佢哋同搵中共冇分別

梗係澳門 啲澳門雞特別低賤特別平

台灣人原來好好

高下立見

笑甚麼....
繼續比150垃圾落來，好快香港主流民意都會變到咁死款。
依家東鐵已經日日成車成車蝗蟲返學，全部講支那語

澳狗連廣東話都未講得正
算鳩數啦屌 低等民族

人口一早溝淡晒,有一半人口都係新澳門人
真澳門人係會幫手屌政府架,咪搞分化啦

我屋企人都拎收錢出黎講
當面話返佢地有錢收仲唔仆去做

沃豚冇錢嗰時先會覺醒

不過澳門靠賭收過活
靠中共泵水
外資賭場走左最多入返中資

有冇錢都係睇返中共點

連埋like得三十幾個人就代表哂澳門
咁私煙班賤種係唔係咪代表到香港?

冇撚用架澳門冇得救，6大博企已經有6-7成打工仔係入面做緊

利申：澳門人

不嬲都無寄望，同埋澳門好多惡法都過晒

中國網軍 無處不在

韓流為何席捲全台？重量級美國媒體：找到「中國網軍」操盤社群的證據

低等人種

又黎以偏概全 引起罵戰post
你就真係無撚得救啦樓豬

分化？

澳門都係有人支持港的 但無奈一直沉默

利申 澳豬

有澳門記者過香港比狗噴又唔講
甚至有Youtuber過埋去親身支持又唔講
係FB Cap幾條弱智就借題發揮

屌你又搞分化
唔好講澳門人，香港人自己都有撐有唔撐。
唔理咩人種，能夠爭取多一個支持就係多一個

澳門只係中國合法賭廳

辛苦晒，記得戴口罩

睇幾個留言就認為全部澳門人無得救，唉
如果你覺得佢地唔認識政治，唔應該批判佢地，應該要教育佢地。

海南開黃賭毒
澳狗

呢啲時候樹敵係咩玩法

讚好得依類page既人
已經比人洗曬腦
佢地以為政治你唔掂 政治就唔會搞你
加上有23條 佢地寧願唔出聲 一係就奶共
有腦有思想既都人唔會睇依類page
其實都有部分人係支持香港
但我諗得百幾個左右
識澳門人有去遊行 重話個日過關比狗逗

大家小心，唔好又比班五毛分化

澳豬

唔好意思 借個位宣傳

[G20] Friday night有咩do？七點鐘！立法會煲底見！

齊齊入po推

發夢見過612有澳門葡人記者，仲走得好撚前
不過啲片返到去中文台全部冇得出，得葡文台先有

有班澳門人好憎香港人嫁

又話我哋淨係識得嗌經理

又話我地過去爭飯食.... 叫香港人唔好過去打工

乜乜柒柒

澳廣視淨係睇天氣+睇波
其他個D蓮花定澳亞衛視根本唔會有人睇

澳門人有撚都冇用，地小人又少。全澳門都畀阿爺捏實個春袋。旅遊同賭都係靠曬大陸
仲有如果你去過澳門做野你就知道其實佢哋同珠海差唔多
唔好期望佢係香港人果類

有香港朋友係澳門工作咗4/5年，對於反送中，話後生個d基本無感/少反感，中老年個班同大陸人無誤

咁樣斷章取義同d廢老有咩分別
幾個留言就代表左澳門人立場?

呢D係舊時遺下落黎既問題
以前英治香港人輝煌有錢既時候的確係趾高氣揚
做過服務業你就知咩事

澳門係咪入侵左好多大陸西

留言個幾個代表晒澳門人咩

港澳互相不需要，亦不須理對方，完。

1. 罵戰，分化，割蓆
2. 團結，各有各做，不指責

香港人如果好似澳門咁有返個英籍嘅
理撚得香港冧啦
問題係冇吖嘛

唔好意思 唔係想分化
只係睇唔過眼有部分澳門人係度指指點點
睇撚到我好嬲
冇心分化
我亦都相信有好多澳門人係支持香港
對唔住

啲澳門人無得救嫁啦，上次同啲澳門人食飯，係咁鬧香港人比美國控制，又話收錢又咩咁。
根本就比中共洗晒腦

對唔住 係我衝動左
冇心分化

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

澳門冇得救 唔好嘥氣同佢地講

豬隊友一個都嫌多
邊個 on9 到搵佢哋

咁你係咪要個個地區開個post?

得啦得啦，依家就澳門，過兩日台灣人又會轉曬叫人台狗，空姐又會變返飛雞，基督徒又變返耶撚，真係劣根性。

無咩問題

又開分化post做乜，正常人都唔會對呢啲五毛評論認真，唔通你又當呢幾日幾個廢中遊行支持差佬就當全香港都係咩

有樓有派錢上網自由
反黎做咩先

人地有埋23條

好撚多過哂黎香港

聽講澳門已經洗到接近半數人口係大陸西，其實支那實質上喺1966年已經統治緊澳門，葡國雞只係掛名

香港呢邊啲左仔見搞得掂澳門就想順便搞埋香港，所以搞起67暴動，但英國政府同香港人堅決唔賣佢地帳，所以輸到一仆一碌

我識澳門果班讀緊u全部都有關心香港
其實你咁樣批評真係無意思

人地都係講事實姐 就算人地肯幫 遲啲又咪照話返人地澳狗

入吓 fb 澳門高登就知

大部分都係打手

另一部份就係奶共閪

日日都開 post 屌香港人

香港建國後需向澳門發簽証入境
不接受過境免簽

原居民有真英國護照㗎

你睇佢地班人都無sense of ownership代表隊無得踢都無反應咁

亦有唔少香港人有 BC 啦

直情禁止入境啦

賭仔人生

完全被操控的奴隸 ！

如果俾澳門隊出到線，中國隊入唔到咁點

話分化果d死出來啦，咁撚鐘意當澳門人係自己友

睇下微辣就知喇,日日都出埋啲短片,但澳門嘅問題就講都唔講,淨係識得嚟香港出show.

d澳門人點咁搞政治呀，全部喺倒場，醜店到返工，咁多黑道、阿爺打手睇住，可以做到d乜？ 個心想幫把口都唔敢講啦。從來香港都係靠自己，唔好難為佢哋啦，免傷和氣。有一位澳門記者肯發聲已好好，雖然佢嚇到冇鞋挽屐走。😂😂😂

馬交狗 已經係支那果邊

咪咁撚肉酸啦，要幫手都唔係搵澳門

味係，不如叫埋支那啦笨

篇垃圾文邊個寫架? 澳門人一早冇撚得救架啦,

關乜事,唔講仲以為澳門同香港身處兩個時空.又唔見香港大多數人用we7.

唔好意思，阻你哋一陣

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

麻煩各位，嚟唔到嘅朋友，請推爆呢個post以及廣傳。
嚟到嘅手足都要推爆呢個post + share and share ！！！

唔該哂

只有台灣先係真正盟友，澳門狗只係敵人

澳門狗真係笑撚死我
天鴿個次就知成個澳門架構幾撚垃圾
打次風殘到成個未開展地區咁
年年幾千蚊當狗糧塞住把口
所以話做狗做耐左咩係人都唔知

理得班澳門豬比人劏咩，佢地最緊要年年有錢派

咁可能係澳門新移民多？

根本就冇做澳門人嘅尊嚴

由佢地啦 關我咩事

真心，年年收錢，佢地嘈乜春

人哋有廿三條

澳門真係可以不理，我識嗰啲澳門人都係藍絲到爆炸

冇諗到立場偏向非保皇嘅愛暪日報，讀者係冇咩獨立思考能力

澳門人學咩人講尊嚴，狗都不如賤種

其實得雞碎咁多，

微辣講過唔理政治但早排都停左一段時間片黎支持香港啦
煮詞人同霍哥直頭好明白咁暗示支持

邊鳩個寫乜撚野信啊
有人造需要班澳豬咩

而家先知自己唔係真正香港人

佢哋立法會有幾多個民主派

講黎講去都係天鴿
柒過一次上年咪有改進
上年打完風香港無地鐵無巴士又唔講
澳門打完無耐公共交通就回復正常

成個何氏家族都係香港出現就知澳門人已不在澳門

人哋都有付出嘅,如果冇打過六日戰爭都未必有今時今日嘅特權.

解放軍都出埋，咁都叫打完冇耐就回復正常，你老母都戇撚鳩

香港打完風冇地鐵，定係澳門冇地鐵啊

依加係街仲聽到啲中學生講煲冬瓜，賭場酒店都係依賴大陸客，立法會大多數建制同親政府，特首小圈子選出黎，今年仲要得一個參選。玩撚完架啦。香港人加油啦。
利申：澳豬

躝啦澳門仔，駛撚你支持咩

on9 理撚得佢哋啊 成班垃圾都唔方幫到啲咩有腦嘅有幾多個啊睇啲cm就知

btw無啦啦做咩有啲咁嘅post出黎話香港人需要澳門 幾撚時需要過

到佢要反果陣佢分分鐘死上黎求指南啦，駛撚理佢

呢批美其名澳門人其實咪又係支那人

屌你呢d facebook留言洗撚當真咩，你香港都大撚把呢d濕鳩留言啦

一打風就知咩事

解放軍出黎係天鴿個次
同埋佢地只係出黎執尾彩，清街基本上都係市民自發性去做
17年天鴿柒完，18年山竹咪學精左無咁柒
相反香港？上年山竹打完你記唔記得你點返工？
逼撚爆曬D地鐵站巴士站無車上咁快唔記得？

垃圾地方
先幾日同條澳門狗講64
條on9拎啲5毛片話學生殺解放軍先
仲同我講前因後果要搞清楚

仲係到死撐，死返澳門啦

呢d垃圾地方唔使理佢

唔出聲唔表態可以勉強話撐香港不過唔講得
上面嗰啲出到聲講明唔鍾意香港點睇都唔似係暗地裡撐港

澳門人撐返支那啦，俾班賤種撐香港我覺得係影衰緊香港，覺得好羞家

你會唔會去豬欄同啲豬講自由人權呀？

雖然澳門都垃圾開
但其實香港都相差無幾。
依家林鄭擺到明當香港人臭四,唔撚理4大訴求
呢排d野餐 接收工 同包圍律政司得哥小貓34隻.我諗過左7月1香港馬照跑 舞照跳
再過多排就秋後算帳

妖，咪分化啦，呢個擺明同我地同一立場

我揸車返工唔好意思

非常順暢

清潔街道撚係你哋自發咩，全部都係賓賓出去搶垃圾咋

咁係因為佢哋最初最初嗰陣一開始無出聲 先會俾人越黎越威脅得多

麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門-> ).pdf
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

咁人哋講到明唔需要同香港結交嘅
咁咪得
以後有咩事，唔好搵香港人

老實講香港都係好少少
係香港啲後生開始越黎越有心 開始醒覺

分你老母化，而家駛撚澳門狗撐 得罪講句一個都嫌多

真係最佳例子說明今次香港撐唔住會點

你地依個時間重有力去分化香港人同澳門人不如你地諗下點樣專心做好眼前我地應該要做既事 俾你分化到根本對香港一D好處都無
多一個支持既人好過多一個反對我地既人 岩岩我地先係唔同地方登頭版
轉個頭你地自己又去玩分化 真係唔撚知話人垃圾地方既巴打個腦係咩思考邏輯 幾個人留言然後變左成個澳門都反對

利申: 我成日去澳會做野 好多人問我香港點 叫我地加油同小心唔好受傷

咁對唔住你有車係方便D
你有了解過當時情況？
成班澳門人掃街派飯盒送水
利申：被中學老師召集掃過街

當時成堆澳門人屌鳩班解放軍出黎執尾彩你又睇唔睇到？我諗你都係同樓主一樣淨係係FB睇班廢中廢老歌頌解放軍。

呢個咪就係之前乜7都唔出聲種下既因囉
今日咁多人出聲就係唔想變到咁

咪又分化
多撚餘
香港夠大把人奶共

同埋愛瞞係人都知係liberal

所以咪好撚易0反抗點似得班香港人

玩左咁多年分化 港澳台

而家仲點會中計

愛瞞唔liberal嘅話
都唔會幫香港人登啦

似乎係對家火速割蓆先 廢事人地以為香港無澳門會唔得啦

佢地真係垃圾,我有D澳門同學, 真係典型澳豬呢

其實根本冇分化，香港台灣係同路人，但澳門唔係，事實就係咁簡單

澳門不嬲奶共都唔係第一日

唔洗好耐，澳門就會取消埋' 特別行政區，正式做大陸既大部分，到時班豬搵唔到食又俾大陸迫走，唸番起就會知宜家幾on

爛尾樓咪有
又唔諗下成個城市係比邊個搞到連大陸2線都不如

咪係
好心啦
啲3毛無撚進步過
呵欠

唔同level 贏佢哋太易 好悶

連登分化真係易，過兩日開post鳩up屌撚耶撚先

咁又唔好以偏概全

你自己都係用 "似乎" 但部份人係鬧哂成個澳門
公平地講睇幾張圖就話人成個澳門垃圾 唔見得我地香港人既修養好得去邊 今次難得香港人團結到周邊唔同既人去支持我地 唔好再做一D毫無意義 只有壞無好處既事 再講多次 分化香港同澳門係一D好處都無

今次係時候俾人睇到我地香港人同大陸人完全唔一樣 唔好再令周邊既人再話我地香港人自私無文化貪便宜

今次事件前都重覺得澳門有得救
今次之後證明係要靠自己 靠台灣都唔使靠澳豬

其實澳門好近崖山，隔左個西江口，方便澳豬跳海

自發掃街都拎黎打飛機
山竹個次我樓下夠有
洗唔洗拎出黎打
再講
天鴿個次完美演譯咩叫中國式建築
成個馬交面績細地方殘
出國又係鼠返黎香港機場
仲有23條守尾門日日餵屎食
仲有面話自己高人一等

我嗰frd係澳門讀書，佢話本地生都係好反共同支持反送中

理得佢地啫？

年年幾千蚊狗糧餵飽晒啦

有班三毛最鍾意分化台港澳 原因係咩好清楚

澳門同大陸都冇咩分別

又分化post
Cap一兩個comment 就話澳門人點點點
人地去港人港地cap 啲藍絲Comment又係咪代表香港人支持點點點呀

真，唔係多澳豬，大部分都係大陸豬

經歷過上一鑊打風d浸水工程死埋人，都仲以為自己澳門好好，真心好撚野

從來都唔覺得自己高人一等
只係想講天鴿柒完之後的確係學精左
山竹個次打完個影響相比天鴿係十分細
但係山竹之後既香港就

面積呢D先天不足既地方咁都好抽

思想無共化既佔少數，社會充斥極多廢老

我見d 澳門 KOL 都出聲撐香港

香港理掂自己喇
成班仲周圍挑機
人地個澳門政府西 都滴D比市民
香港政府西又西鳩過人 滴又唔滴比我地

馬介休華浚直頭去埋香港行埋一份

屌，你唔講，我都真係唔記得澳門係特別行政區

唔好將陸秀夫同佢地比

認真，澳門人，我同我阿爸都好支持反送中。兩個日日鬧林奠、警察、cctvb同中共。佢地唔代表我地，我身邊個個都係支持你地嘅

澳門人口同沙田人口咁上下 wfc

我有幾個friend傾過幾個問題
例如用大陸電話用蝗app
我同佢哋講 啲私隱會send晒去中共監控
佢哋都話 “怕咩畀人知，又唔係咩大人物，係睇都唔睇你先啦”

到宜家香港反送中
佢哋又會講 “無做錯嘢怕咩比人捉，做好自己未無事囉，無做錯事點會捉你啊”

根本好多澳門人都咁諗，又無危機意識，成日掛住有錢派，跟住又嫌澳門物價貴，同佢哋講物價貴其中一個原因未派錢囉，之後又話咁我唔好要囉
無咩可能討論到政治問題

我都係只好做好自己
一部電話只for 裝we7
另一部日常用，唔裝蝗app
要搵我得 whatsapp,line,ig,tg嗰啲就搵到
wechat我基本上唔睇唔覆

中共銀行入面啲錢
我上年已經拎晒出黎
雖然我咁做澳門無咩影響
但起碼都對得住自己
喺澳門默默地用行動反仲好

利申：對澳門人已經放棄的澳門人

中國澳門人好滿意中國澳門

同飲過鉛水後走去感激民建聯投俾佢地嗰班垃圾一樣係賤種嚟

澳門已經玩完架啦
10個有9個都係用大陸apps
大陸用賭場黎係咁掠水 咩民生呀個啲完全唔搞
澳門人都仲可以話大陸對佢地好

俾我年年有錢派又可以走佬去歐洲我諗好多人真係冇所謂

澳門班人有葡萄牙護照 年年派錢
理9得無民主咩

澳門律師工會主席華年達支持香港，但佢同時咁講

"但我也能保證，澳門的市民不會做出香港人正在做的事，因為我懂澳門人，澳門人就是這樣。澳門人的視野很狹隘，只會看到自己後花園的那片小天地，也沒有國際視野。很不幸地，他們看不到這條法例可能會帶來的嚴重性。"

咁L緊張，你上過yahoo新聞未？

關心時局既澳門人都有佢呢種諗法

其實好多澳門朋友都好支持 五毛邊到都有啦

垃圾澳門人

06 07年遊行嗰陣起勢打啲警察
跟住之後派錢暗諗住你哋班口
之後個個做晒順民

依家就喺度講香港人喺度搞事 搞鳩啲警犬
一日到黑淨係識講唔犯法就冇事

我相信就算拆咗個關
澳門人都冇意見㗎啦

中國珠海市澳門區

利申澳門人

其實絕大部分嘅澳門人奴性真係好撚重
覺得只要有得食有錢收就天下太平
自己做澳門人都覺得好撚羞恥
612嘅時候我過左香港支援做急救
比狗用胡椒噴霧用催淚彈打
其實諗返真係喊 明明大家咩都冇做
明明大家都係香港人
點解要咁撚樣打鳩自己人
香港同香港人一定要加油
唔可以步澳門後塵
之後嘅日子 無論有幾多次遊行 集會 佔領
我都一定會黎
加油！

利申：一個每日聽澳豬係度屌香港嘅澳門人

澳門人的視野很狹隘，只會看到自己後花園的那片小天地，也沒有國際視野。很不幸地，他們看不到這條法例可能會帶來的嚴重性。"

Exac7ly

小弟澳門撚，讀工程。而家喺中建實習。日日返工就聽班Head of department喺到屌香港話你地阻住曬，佢地係香港人，個個月搵10萬以上。我以前諗一個人受過高等教育點都有少少批判性思考。到而家發生咁大件事，身在其位嘅人永遠都唔會站喺下層喺人思考。
我覺得喺呢個愛瞞日報留言嘅澳豬講嘅嘢都唔係最重要。因為佢地影響力好細。最可悲嘅係受過高等教育嘅人都係咁樣諗。咁樣真係令到我地好難過。

發夢我係海外澳門人 對於呢壇嘢我係自己身處嘅國家都有做嘢
雖然大部份嘅澳門人真係不理正是淨係識淘寶喜茶 但係比着係我在澳門我唔敢做啲咩 而家人長期在海外先可以憑良心做事 大家頂住呀

澳門有腐敗我地阻唔到 但係！香港仲係有得救！

香港人 我地而家基本訴求一個都達唔到
冇撤回
冇成立黑警調查組
冇還到義士清白
冇撤銷暴動

有人擋喺你前面捱打同死諫
有人坐完政治監出返嚟都要再努力
有人喺獄中幾希望可以真正地參與其中

你有咩原因唔出嚟！
你有咩原因鬆懈！
你有咩原因唔為自己好好真正地爭取！

時代革命，光復香港！

大家記得今晚帶餐具去野餐！！！

睇完呢個po發現原來澳門有好多同道中人，只係敢怒不敢言

同埋唔好再屌我地班後生，我想講，我有同學佢有急救牌，佢612嗰日搭凌晨船過嚟做volunteer喺教護站救人，之後夜晚再搭凌晨船走。我地讀緊大學真正本地生都好支持你地㗎。唔好再分化。plz。

澳豬=支那人

唔好理啦吊，你好得閒咩

去哂葡萄牙

唔直接地影響到佢哋自身利益就冇睇法 錢就照收旅行照去

咁我相信都唔係講成個澳門嘅
唔通下下都打 澳門有啲人 咁麻煩咩

作為澳門人見到呢班垃圾喺度講廢話我都好撚嬲覺得好羞恥 不過世界的確係有呢啲人嘅

你入去香港啲藍屍page睇幾個留言係咪又會覺得香港冇得救啊
總有人係支持支共架啦

澳門每年入credit比佢地瞓覺🤣

沒錯，好多移民左

都係受上一代影響
上一代都係覺得中治>葡治
如果對呢方面唔著意就會變成咁

個澳門政府就廢既
只要多少少人出黎遊行就即刻跪低
但係澳門人都唔肯做

送唔送中佢地根本wfc
放生大劉澳門人有無出過聲？無！
無論支唔支持修例
某程度上佢地係最應該出聲既一群

係facebook搵一兩個黎打飛機有乜用
上下澳門啲討論區行一兩轉
就知道佢地仲衰撚過啲藍絲
藍絲起碼都叫有啲立場（逢黃必反）

就快珠海市澳門街道辦啦，理尻佢哋

澳門咁多人親共
某程度上
葡萄牙係咪都要負返責任?
123事件澳葡政府向左狗屈服
搞到左狗滲入晒澳門各階層

有本事打風唔好睇我地天文台攞料

巴打可能有所不知
我親眼見澳門好多門口 車場口都裝左防水閘 我估應該係政府再怕水浸
覺得已經有所防備

圖後補

澳門人唔係都係用WHATSAPP咩

土生土長澳人係
但啲新移wechat多

澳門立23條嗰陣有冇人反抗?

好似冇

澳門社會太安穩
好多人只顧自己
但同時間其實好多後生都支持反送中
香港人要加油呀！

利申：有去反送中遊行嘅澳門人

澳門人講啲廣東話聽起來唔係咁順耳

澳門2個問題
1. 人口少 出黎抗爭都嘥氣
2. 福利好 退稅 社保 派錢 車津 醫津，全部都係好貼身的福利，其他抗爭？不了

事實澳門既收入來源大部分黎至中國

咁香港啲新移民都係用we7啫

起條垃圾單軌鐵路都起左十年
超支成百億
都無人敢出過一句聲
哩啲地方嘥氣啦

垃圾澳門，奶撚哂共啦叫咩澳門人啫？
叫自己大陸人啱啲囉

澳門都一樣有廢老
有好多澳門人都支持我地
唔好咁快就割

澳門人多數得返D廢老~後生果D一係出國讀書或係香港讀書外勞又一大班

人哋大把殘髒字

堆博企是咪全部支資?

wfc

呢個月以黎幾撚時有搵澳豬幫手
年年收錢算啦

澳豬屌香港啲口吻係咪同支那人一樣?

雖不中亦不遠

有啲人兩邊都有用
不過主要都係WeChat
我諗十個都無一個主要係用WHATSAPP
我諗係因為WHATSAPP有藍剔睇完逼住覆

澳門人無反應好正常
佢地年年派錢，生活環境又俾係大陸好
佢地無自己既經濟能力，靠大陸人賭錢消費養
人工又唔係低
所以就算世界末日你理撚得d澳門人死姐

因為藍剔？睇完要逼住覆
或者多數啲人玩wechat
唔通自己玩whatsapp同自己傾計

係七，八成都係支那人識個撈閪廣東話都未講得正就話自己係真澳門人，我聽完笑而不語

利申堅馬交人

等遲下共產黨殺哂你班澳豬就岩

嗰班其實係新移民嚟，以前係鄉下窮開，又自卑變做極度自大

眼見而家澳門好似比香港更搵得食，就不斷貶低香港

97年時葡國政府頒曬護照佢當時二十幾萬土生土長澳人。
而家佢有60萬人，即上面已殖民。40萬。
因佢曾經行過什麼買樓有澳門身份證之類政策。
加上澳門各大同鄉會，什麼商總，什麼誼會牢牢掌握一出賭場以外的所有經濟。
澳門個面啲年青既好多都衹有埋堆才揾到食。
所以，澳門已全面淪陷及被洗腦

我諗唔止百幾個嘅
唔少澳門人都係ig到屌9班黑警
我都識幾個fd有去游行

後生嘅大部份都唔用fb啦
全部都係廢中廢老

唔係，澳門七成支那新移民，啲口音好重

咁廣東話最正係咪廣東 個point真係好戇鳩

好多五毛
睇返個Post其實都仲有好多澳門人有良知

有咁多?

睇得多呢d page 好易變on9仔
姐係你去百份報facebook 一樣
成班五毛大陸仔祿老留言
好多野都可以引用一句說話， 家家有本難念的經

你估香港有五毛， 澳門就冇？
澳們依家踢波有野嘈， 起基建都大把人屌緊政府，過海隧道出事， 硬食大陸 20億國債，
澳門公務員請大陸人， 大陸車牌去澳門撞死人
澳門一樣有廢老大陸人

但你呢d on9 post 一野屌晒全部澳門人係狗
你真係好撚on9
咁樣分化港澳人， 你有冇腦

哇亡羊補牢真係好撚有用

唔洗理官方數字你親身體驗過就知

不如話根本過左都無人知

屌你啦

無啦啦揾澳門做乜鳩

地位又冇，人又垃圾，幫到香港啲咩？

不嬲都各行各路，好嘢唔洗益香港人，都唔洗旨意香港人幫

冇新聞咩

澳門算鳩數啦
個個當中国係施主
年年又有錢收

好似無聽過澳豬喎，佢哋明明就係奶共嘅支那豬

澳門估計一半人口都係大陸閪
香港只會漸漸都係咁

發夢：土生土長馬交友
係香江相關正苦部門前線

佢哋一直都中國化咗 係的確唔關佢哋事嘅
一早影響咗一早習慣咗啦

樓豬po出黎唔知咩心態
我敢講台灣ptt要cap都cap到呢d言論出黎啦
但佢地就代表大多數?
咪撚分化 多d鼓勵啦

叫澳門幫手 同叫深圳幫手有咩分別？

澳門個得40幾萬咋 其他都係外勞黎

前年做左統計，有六十萬常住人口

外勞唔可以常住？ 常住等於澳門人？

唔好拎d民智未開嘅鄉下地方做比較啦人地收唔到錢先會出聲姐，好似圈養動物咁

你講到全澳門都反香港咁 講到香港冇廢中廢老

我夠常住英國啦 我係英國人？

表演1打100 ok?

澳門都好多人撐反送中 但最後都係要俾你班香港人批鬥

澳門都有義士架
例如關Sir

你拉埋班澳門人落水你都無撚得救
同化左咁多年你仲覺得佢地會關注政治？

懷念關sir

我唔係八婆我住澳門

今次ptt班台仔反而係好支持香港人喎
同澳門FAcebook完全唔同

個肥仔好掂

Cap fb留言當澳門人主流意見
香港蘋果下邊大把愛國留言，代表香港？

樓主咩心態

講到全澳門都支持送中咁

7，8成

所以邊到有60萬澳門人？

on9 土唔土生都係we7 wo
成個澳門9成人都係用we7

馬交仔，比大陸落左藥，無得醫，曲鳩得佢地

香港一樣多支那狗，做飲食/服務性/酒店行業有啲仲要你遷就佢地講普通話，只係比例上少過澳門少少

點定義為常住人口就要詳細撳。

成班垃圾

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

講笑㗎？移民嘅移哂，留學嘅去哂留學
我朋友啊爺老竇嗰輩深知澳門以後唔得，一早就有哂美/葡護照

而家澳門有幾多土生就心照啦

總人口佢計埋外勞呀

最睇唔順眼係啲的士狗
車資任up
態度又西

okok

但冇你講到78成咁誇張 我認澳門係冇得救 但唔可以講澳門所有人都係冇得救 我既澳門朋友全部反送中 我自己都有去香港幫手 點知因為一啲香港都有既廢中廢老留言講到我地呢班後生要俾你地全部人批鬥

我都唔明 點解啲人要驚左佢地 直接叫佢去差館唔得？

好羨慕香港有咁多人對自己地方咁有歸屬感
澳門

利申 萄國人

關我地撚事咩

土生定義唔同，我唔係講嗰啲偷渡者後代就算係土生

講真 我識幾個frd都係土生 讀本地/國際學校都有

唔喺澳門

喺澳門就俾共慘黨滅族啦返葡國又唔係，兩邊不是人

澳門而家班後生好多反共 但同香港一樣 都有好多上支那飲屎水食袋底撈

我做博企嘅，接觸到好多

以前未淪陷得咁緊要你識落梗係多澳門人，不過有啲高級少少嘅職位都係大陸人揸旗,我fd以前做event連老頂都係支那勞工，佢大老世係一車車支那人咁請返嚟幫自己手，跟住唔知用乜途徑拎埋身分證

你唔係做護士？

我係另外一個人，共用acc

仲未計我有好多親戚娶哂啲支那女子，個個都講佢地家鄉話，啲蝗親蟈戚後代對澳門毫無歸屬感可言

搞清楚留言嘅係咪五毛先啦傻閪樓主

仲有我真係好想問下點解連有啲司警都係大陸人樣？

可能咁講因爲我做呢行先知道澳門赤化得有幾嚴重

我唔係八婆，只係好奇問下

係咪真係有大陸人過咗七年就去考？

我問新移民唔係外勞

冇香港啲人都入唔到澳門

你做盛行

圈養的🐷係咁，餵飽就食，食飽就訓，理hi 你

ok u win😹

識幾個澳門親戚
年輕果輩明老果輩唔明
只可以講廢佬真係無處不在

澳門人其實多數短視啲，年年派錢俾佢哋，佢哋就會覺得好幸福架喇。
呢個地方嘅人根本唔駛望會支持，同大陸人無乜太大分別 （思維上）

幫又幫唔到
做炊事兵都驚佢唔小心燒你後欄
好似納粹搵意大利做盟友一鳩樣

新橋

係反共都唔會放上抬講架...

如果真係澳門人反共嘅 一定知依條規則

Fb上有沃門豬叫 唔通都要理咩

如果想睇真澳門人 去澳門政改咖啡檔

唔包話所有政治理念正確

但至少係真。澳門人

其實度度都多啦 你住邊頭

成日都聽到啲中學支那仔講普通中國話真係好撚火滾

Facebook好多打手，而且佢地有23條

補充多句
之前香港佔中果排
我個澳門老表就為左呢件事同佢老母鬧左幾次交
我心諗 好似唔係好關佢地事

民主自由嘅嘢啲廢老點會理，有三餐溫飽日日食訓屙得過且過就算，人同畜生嘅分別就喺呢度

我都係望德堂

睇樓價就知

先多了解再批評會好啲
做人唔好咁蠢

濠支中學

又係啲啲引兩地人互屌既post,之前大把,
近排少咗,而家又出番嚟

千祈唔好俾人分化
果個Post其實都好多人都幫手屌五毛
識得好多澳門人都好關注好支持香港

咪係

按你地邏輯香港特首林鄭同警察藍絲都係香港人,支持逃犯條例